其實zoom meeting過廿三條諗唔諗得過？

反正開會嗰日大家都去曬立法會塞住
不如安在家中開zoom直播自己個樣投票算啦
主席想趕人離場直接mute咗佢就得
快捷又方便

同意樓主，有道理

你做乜撚野姐

利狗出局開唔開心

應該唔會掛

樓主咪弱智啦，夠鐘食藥啦